[有圖] 有無人知呢隻咩黎？

好細隻

唔止呢個品種
唔知點解我間房好多呢啲小昆蟲

唔好再細d？

鏡頭污衊左

盡左力再放大就濛架啦

唔識影近d?

你係唔係開完冷氣唔會即時打開門窗 等間房/屋慢慢變熱先打開門窗？
同埋牆身油咗幾多年？

梁國雄議員！！

係
同埋係從來都唔打開窗
因為一開親一定有蟲蟲飛入黎

門就少開 因為對正個廁所 之前廁所有d唔知乜野飛左入我間房產卵 依加周不時會見到d bb

油左5年倒

唔係即刻打開窗先會易d有咩？

呢啲應該係跳虱

會咬到人紅腫

你用漂白水溝水抹吓
但會抹淡牆身油
一係買噴身式蒸氣機 去噴吓牆身消毒 殺蛋

我同事話會易有 因為我屋企幾年就翻身牆身 唔覺有

螺絲黎架？

早排隻野產卵個陣我都有成日抹
無開門都日日好多塵
依加每日都會見到1,2次係櫃 另外有左幾年牆蝨(我估 又係白白地色)

今次呢隻就第一次見
唉 好想放棄

我會再勤力d抹

樓主係咪跌咗條賓周

你搵機熱力蒸鳩熟佢哋啦 一係就養就四腳爬爬神獸

應該係蝴蝶